網上初選調查: 楊岳橋可能落選

立場話不宜視此為傳統民調, 但都...
如果你想踢走傳統飯民, 就請係星期六至星期日, 去初選票站投票.

7.11-12 初選票站List+初選流程

如果想結果成真
請去初選票站投票

5,6 不了 寧願比OMDB

呂智恒少過何桂藍?
有無搞錯

6還好

omdb一定好過隻范國威

你想有心目中既結果
請去初選投票

認真，長毛>onq

你想有心目中既結果
請去初選票站投票

睇樣投 同16年游蕙禎贏教主一樣道理

已dead

唔要6

Deadededed

初選輸左, 先會dead

打錯， 唔要5先岩

【政情】民主派初選前夕 素人支持度冒起 傳統泛民憂墮馬
2020年7月6日 21:31

長毛幅相好恐怖

唔想要何柱藍
寧要dead body

認同

鄒家成eatable

立場姐姐WIN

其實係成個公民袋定位出左事，唔止佢

講左膠唔夠民主黨，講激進唔夠本土派，甚至民主黨，講打官司唔夠許智峯，講民生又唔太得，最后講口才，on q 口才非常麻麻地

依家基本變左格甩底毛，可有可無

鄒家成

一票不投立場姐姐

同意

票站要人

大家要記住, 連登唔係everything

點解？

天琦殺手, 終於報應

呢次睇後生仔多唔多人出黎投票

會唔會變下個十一哥

十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

OMDB唔該一定要落選
祈求啲師奶咪再投大狀黨啲小白臉
依家選議員唔係選美啊

所以要叫多d手足出黎投票

一人六票咁投無意思
實際上根本無咁多本土支持者踢走晒咁多泛民

立場個網我印象中可以任投，無咩參考價值

想佢落選
要去初選票站投票

onq口才都mama?

除左網上討論投邊個，更實際係11同12號拉大隊選你心儀𠴱個

幾號有結果

而家飯民都屌初選安排

全家總動員就梗㗎喇

新西仲可以有郭醫生

點解新西張可森會仲低過姓譚條友

真係無撚得救

咁多個點玩

人哋明明打口才波

應該係7月13日

我最期待的畫面

錦鯉都炸得嚟食？

Btw呂智恆上范國威落就差唔多

今次撐dead body

想畫面出現
請去初選票站投票

立場玩全票制 又可以無限投 根本無參考價值
deadbody就算幾垃圾都好，地區樁腳夠多搵多啲老友記出嚟就包佢出到線

郭醫生仲可以出到添

樓主咁寫同埋幫楊岳橋告急箍票有咩分別？

呂智恆真係值一席
最理想: VL,家成,呂智恆

唔信佢有能力

麻麻地鄒家成,有抗爭意志但似有勇冇謀
係立場姐姐or VL巴取捨緊

真心唔知
到時係一人揀一個定一人揀六個成個組合咁樣？

😂垃場啫啫連登有份捧

班大陸喱背脊向天就食㗎啦

張可森

一定唔係立場

無咗dead body
但係有長毛

關咩事 一人六票都咁少票佢真係危

好大機會只係搭舊豬頭骨咁揀佢

得一票咁梗加只會係本土裡面揀人

佢份人點柒都好 口才係幾好wor你睇返新東補選選舉論壇

利申 一定投本土

點解呂智恆咁低

係連登, 點會幫到楊岳橋告急

我係想俾正面誘因, 鼓勵大家去初選投票.
如果想打低飯民, 今次係最好機會.

何桂藍有咩能力其實？

仲要唔好睇少蘋果 立場 D100 城寨班無腦黃絲泛粉

佢地先係主流

北區非鄉郊地區既唯一藍區就係呂智恆Vs 新同盟
呂智恆拎26xx 票但都輸左

撞區新同盟唔肯初選，之後一句對唔住當區選民都無
黃良喜仲係點票個陣見自己輸後，票都未點完就深潛

得返呂智恆仲keep 住

飯國威仲入得圍？唔係呀話？

唔明點解會投立場

我成日都話連登本土派唔好係連登圍爐打飛機
嚟嚟去去都係個啲人 根本宣傳都嘥氣

投立場真係要驗腦

屌你老母呂智恆第8佢好過前面好多人啦

你咁講大包圍屌哂所有人

不過, 陳雲而家仲經常幫立場寫文

why

dead body 太錫身幾乎 0 作用

我都真係想知
打又唔打得 又唔衝得

名都無
改名姓立場叫姐姐啦

投佢做咩
唔通真係靠佢破局
去做番記者啦

打又唔得
把口又只係識講破局
咪玩啦

幫手谷呂智恆啦屌

后你老母咩！

咁dead body 都好過范國威嘅

佢可以打咩戰線？
街頭除咗721 佢永遠喺鏡頭影唔到嘅位置

一人一票自然有死忠投佢，唔會排到咁後
而家一人六票就係邊邊贏就邊邊攞晒

呂志恆加油

諗唔明點解黃子悅會咁高

佢應該都心𥚃有數啦

概括囉

主要就係主流黃絲泛粉

其實好事黎，等律師黨睇清楚自己，同香港法治一齊滅亡啦

仲有dead body 近半年去咗邊？你睇許智峯，你有冇恥架

咁撚多人揀洗撚揀係北京讀書既deadbody咩

起馬721 比白衫打過啊
同埋大部份遊行都有出席，需要有人工收
當時應該仲做緊記者

總之
唔衝得 唔打得
仲停留係講野 議政

就投黎曬氣

支共都唔知會唔會殺清民主派

直覺同游胃精同款
巧京

如果我選個錫身的咁不如我出黎選
每個月十幾萬+廿萬allowance
係我就請個大波助理
岳少你一定走佬
到存亡關頭

寧願要omdb都唔想長毛同煩國威

有無睇佢寫嘅嘢同埋YouTube片？
講到明會參考外國抗爭喺議事廳掟催淚彈wor

全力支持楊岳橋 收皮

等佢真係變成DEAD BODY
開撚埋D OMDB 政治空頭支票

好想公民袋滅黨

支持楊岳橋收皮
就要去初選票站投票

冇錯
外面不知幾多冇留意開政圈嘅淺黃係omdb fans

二揀一唔使諗一定係VL啦＿

567都唔想要

個調查結果好多位都好on9

女人咪玩啦
打唔打得？ 衝唔衝到？夠唔夠大份？
一樣都無
一個男保安都㩒低佢啦

唯一作用咪出到黎尾啲保安非禮揸波

今時今日入去既唯一作用係掃場 搞事
唔好同我講邊個口才好 議政

我完全唔明投黃子悅 、「立場姐姐」呢啲做乜

要對外對國際傳媒用口咪投毛姨姨
夠哂啦

對立場姐姐冇意見
不過立場姐姐係清華大學畢業

長毛條大左膠

咖喱飯都夠？WTF

呂智恒咁少....
寧願投俾佢
今日係大圍聽到佢聽朝上庭，同之前坐一年個社工同一條罪同一個紅官審，好心up

咪一黎就stereotype 左女人唔衝得先啦
公民袋全部男人衝左未
黃子悅揹緊條暴動都話唔衝得

認真討論

咁Deadbody 有咩能力
之前國安法前果幾條片何桂藍講得好好，連我阿媽都有睇

當年范國威打着本土旗號當選，但割本土示威者蓆

慢必第一？
呢四年我完全唔知佢做過啲咩

Pish

咁odmb其實又唔算差過長毛嘅，寧願要佢都好過永續長毛

唔明你咩邏輯
死忠一人六票會唔揀佢?

你係咪調轉左，一人一票先係winner take all 喎

呢個投法擺明就試本土vs 傳統泛民支持度
而家起碼七三，你話得三成夠唔夠送佢入去啦

唔好意思
真係唔會投立場姐姐
清華大學英文系
讀英文走去大陸讀

立會入面最做得野係佢
你係訓左無睇定點

係有脈搏既野都拎黎殺黎煮

咁要講嘢講得叻不如投返deadbody

佢應該係兩毛

身體質素就係身體質素
咩stereotype
咁你唔好stereotype 黃種人條撚一定細過黑人？
唔撚同就係唔撚同

黃子悅是旦搵個連登毒撚到㩒低佢啦

佢衝所以俾人拉告暴動
唔代表「衝得」
搞清楚

請大家超區投真本土王伯羽！

針對佢出身能力黎討論就絕對冇問題
但問題係條友一黎就stereotype 左男同女能力姐

佢口才麻麻?下?

咖哩飯

佢理得你咩。佢照樣去參選你都吹佢唔漲

笑死 回力標中呀

12-16年嗰屆的而且確佢最勤力

然後16年民調佢得0-1%支持率

係雷動救返佢

然後16-20年，佢完全係0存在感

做返啲8年前嘅野，淨係識睇文件wewewawa

一定唔會選返佢

完全熄晒火，呢四年做過啲咩？完全唔知

但deadbody真係得個講字
2揀1可能推個新人上去好過
一個理念正確嘅人好過一個缺席嘅人喎
政壇新人除左把口都唔知點評論喎

王伯羽夠吉士話鄭松泰 值得一投

慢必都話無做野
咁其他唔洗選

頭

仲停留係口才？講野叻？議政？

返30年前啦

入去就係要打 衝 搞事

教主衰多口屌票姐

點解女人就唔衝得打得？ 有操開既女人會唔夠公民袋班西裝男人打？比較唔撚係用男同女 係拎對手既身體質素黎比

另外咪玩啦 我寧願揀個會衝會反抗既
都唔會揀個揸住塊牌嗌幾句口號跟住放軟比人抬走就當做左野既人囉

選民係理智就唔會因為佢屌票而唔投佢改投一個畫面靚既人啦

打條毛咩
你掂到啲保安，一定即告
咪又係上去交下戲扮衝突
你泰臣咁好打都無用啦，唔可以真係打，人地十幾個圍你一個

你自己無留意立法會記話0存在感
只係計出席會議次數已經多過其他好多

不過好老實咁講
我覺得以而家嘅情況
就算選邊個出去結果都應該差唔多
國安法之下「代議士」們可以做到啲乜嘢？

照你咁講
選來都哂氣

呂智恆

熟法例 議事規則

立場姐姐明顯唔會衝
講衝就投長毛

變咗選一上去打擂台
比你打得幾多次，今次贏咗下次直接dq

支持慢必！

一票不投民主黨

理智嘅人仲會聽埋屌票內容，唔會睇畫面

所以搵個理念正確就夠
Deadbody出席率太低唔值得留

寧願要公民黨都唔要白鴿，起碼肯簽攬炒同意書

新東咁多人要衝未輪到立場姐姐啦
但黃子悅新西有鬼其他人揀咩
唔通叫尹兆堅郭家麒衝咩

咁不如你講下佢16-20有咩achivement？？

淨係識喺個失效嘅議會睇文件質政府有撚用？
啲官有廉恥？會驚唔好睇？

淨係計出席率咁不如選個看更佬？出席率一定100%

楊生到低除左叫人相信法律之外做過咩次次關鍵都唔出席投票

帶妖話夠票，叫人投架，雷動計劃

唔要咖哩飯仲好 完全冇撚見過佢 份人又假

小驚

講真
真係要長毛都唔要onq

咁你講下邊個先有achievement啦

尹兆堅真係有衝

2019年08月31日 22:01

不如數返啲勤力嘅議員，目前唔計立法會主席嘅六十八名議員中，只有四人嘅大會、內會同財會出席率都係從未缺席，分別係陳健波、陳志全、鄭松泰同陳凱欣

屌你老母點解立場姐姐個民調會咁高
其實係咪立場做馬
好似以前蘋果日報幫泛民告急咁撚樣推佢上位
係既話其實真係好可恥

袁嘉蔚國際線?

根本35+就係選嚟俾中共打壓，俾個畫面外國睇
同時俾自己睇下民意係鐘意咩人
選個好打嘅根本多餘

要問下沙田友識唔識呂智恆，淨留起粉嶺拉票真係爭啲

唔止戴妖，教主佢自己都講錯野

一人揀一個

同佢講都哂氣
係議會做野都話無用
咁其實唔洗選立法會
你選本土派都係入去開會
都係做唔到野

你估大部分選民真係睇參選人做過乜做到乜咩
好大部分投得既都只係因為明星效應

教主屌梁天琦, 先係致命傷

唔明點解立場姐姐咁多票

啱

長毛都賣港暗共
笑左

71...

用返佢2016句金句：下次先投俾你

7.11-12 初選 朝9晚9

條友無睇就話唔知
柒到仆街

姑勿論立會仲有無用
以議員黎講
慢必同鄭蟲態就最稱職
高出席率，投票意向係堅實既反對派

可以係初選投其他人

so? lm睇到時唔尊重初選結果

唔好搵慢必同熱狗比
熱狗只係識坐係到
慢必一定唔係

好多五毛會話35+無用

查實係咁用

當年天琦光環太撚大，屌錯人了

講真個句
有時都幾唔想投素人
佢地點都唔夠熟議會運作
經驗同知識水平嚟講deadbody會好啲

不過我初選都會照投佢哋
當俾個機會佢哋學習下
希望會好好把握

范國威我寧願over 多次...

想問問 其實九東個李嘉達有無多少少information?
睇咗佢facebook同選舉論壇 佢個feel好撚溫和同幾廢
同啲自稱激進泛民比其實唔係好睇到個分別

仲有之前唔知聽邊個講話佢區選政綱其中一樣係開廣東話班俾啲新移民畜牲？

冇簽協議書不了
就算新西揀埋佢 都仲有一個位 黃子悅郭家麒吳敏兒
拎男同女黎做對比唔睇實際情況就批死唔揀黃子悅根本多鳩餘

deadbody都唔開會
幾熟議會運作都無撚用啦
個撚樣留喺自己office睇live都唔落去開會

以你logic
素人新人永世都唔洗上位

民主黨收皮啦

老實講，佢屌天琦有違政治論理去支持梁游，先唔講游，天琦支持梁絶對係合理，而喺青政代佢出選下幫游都係合情理

我覺得大家真係要比個機會呂志恆
知明度的確唔高，主要係北區人先認識，但係佢做係做過唔少野

希望多d人可以投佢啦

（新東）其實點解呂智恆做左咁多嘢
竟然會無人投佢

你咁嘅logic 永世投泛民就啱晒你心水

根本成個白鴿黨就應該收皮
成個黨做返中国人啦
揀返許勇同鄺仔只係比返credit 佢地做過既野

反而gphone當年話唔會係2016年新東初選表態支持任何人, 有飯民狂屌gphone

事實證明gphone當年咁做係正確

李嘉達真係投唔落
咪玩

要長毛都唔要OMDB，最起碼長毛真係肯嗌肯做，係old school 但一定唔會出賣香港人。

OMDB古古惑惑扮到好似喺抗爭者呢邊，但永遠關鍵時候又唔見人。呢12個月就淨係扮到好努力比法律意見咁。

青政最先支持梁天琦, 仲早過熱普城

啱呀

話左今次投本土架嘛，橋仔等下次啦

長毛會唔會太少？
立場姐姐吹太好啦

見連登仔係咁吹噓話佢係真本土又乜又柒

左翼長毛係撐新移民
嚴格來講都係賣港

呂up up up

議會辯駁質素最高嘅黃毓民，同新丁梁天琦，連登仔揀咗後者

結果呢4年兩個收晒皮，一個選輸患病爭啲死，一個冇得輸再踎監。

睇返都覺得唏噓

咁樣樣 本身屋企3票陳志全 1票dead body
依家可能俾哂佢 等佢入閘

呢啲冇得先後，但當刻最幫天琦就係青政，所以冇得屌天琦，反而佢唔幫青政就仲有違論理

偽本土就有份

唔係掛
繼續投慢必

中條撚咩，立場姐姐我都有保留

我投呂智恆唔好

咪玩啦
仲dead body?
睇你唔起

omdb有冇出現呢樣嘢
究竟係你冇留意定唔想留意

真

哇呢圖睇到好想死
屌

楊岳橋唔係口才差
係思想有問題

明明得一票
但個調查要揀6個先投得

611

今晚大把人吹奏嘅呂智恆話佢從來冇出現過，你點睇先

567真係好惡頂

食1嚿屎同食2嚿屎嘅分別

咁都唔落選我唔撚玩喇真係

molamola

長毛算吧啦

白頭佬最有經驗
熟例係重要，但心態一定係最重要
關鍵缺席要黎做咩？等埋發叔唔出蓆你人多都輸

點解唔可以兩個都走呢
長毛唔係唔好
但真係過時喇

Agger
omdb 起碼唔會衝出嚟割蓆
范國威罪無可恕，唔明點解會排第5。
就算唔講罪狀，佢文又唔得，武又唔得，何德何能，最撚垃圾係佢。

長毛過氣還過氣
但係立法會議事能力真係S級
當年佢同碌撚兩支重炮 依家真係蜀中無大將

有得over dead body先好出黎選啦

呂智恆上
咖哩/長毛走啦

呂智恆做過嘅實事絕對唔會少過何桂藍,但就輸在公關.....

長毛出名掟完野提早收工

掟臭水仲唔算achievement?

通常新聞淨係影佢掟野 然後比人的走JA
你睇哂成個會議既話 聽佢發言種霸氣好似屌埋我咁

佢落選係好事
比返個位本土派

我細細個就睇佢掟嘢大

九西 劉徫聰OMDB 2.0 都有得上 笑4 佢都係本士？

我細細個就睇佢對嘢大

屌我都r哂頭 唔該你地班新東人爭氣啲
佢上次區議會已經比個𠝹票撚𠝹輸左

國安法後佢認左法治已死
貼地過公民袋班政棍

我發現都幾多人唔熟政治
攞立場姐姐同吕智恆比
都on99
立場姐姐721受害者
而且按照定位係新泛民唔係本土
係搶傳統泛民票呀
票源完全唔撚同

立場姐姐太靚

一日有人 一日法治都未死 佢自己講 咁同楊有乜分別 想守就去打官司啦

選人條件起碼要落場砌得先啦 錫身既淨係靠把口論政去做KOL好過啦

講左N次
立場姐姐啲票唔係連登仔本土
佢係用嚟踢走傳統泛民
咁樣比係唔正確

推埋呢個

候選人名單，票站list，仲要係中英對照

香港島：
九龍西：
九龍東：
新界西：
新界東：

超級區議會：
衛生服務界：

img]

其實35+最理想係5050
即一半傳統一半素人
傳統可以食返晒傳統選民票源
非傳統就投晒素人
如果過多參選傳統泛民
會吹白票
如果素人太多
又好難配票
某個較有知名度嘅只會變票王分薄晒全體票

睇完呢個post，想慢必同呂智恆入到，後者唔太認識，不過好似有做幾多野。希望新東選民做明智決定

立場姐姐我就冇咩感覺，但我覺得啲人會因為佢個樣而揀佢

And 投able

睇完初選全部都投唔落 射落海算

鄒家成，點睇到係真手足，今時今日入到議會都要好打得

呂智恆咁少既

我唔係好見得破局好有謀

Btw依加入立會最緊要睇抗爭意志，就算有智慧有口才如OMDB咁入到去咪又係乜都做唔到

拉返范國威落黎啦屌

咪玩啦 長毛 太老啦...

而且佢真係兩頭唔到岸
講左膠/議政唔夠民主黨公民黨
講激進唔夠本土派

9月有佢選一定仆直 做𠝹票撚

俾人打係政績

呀哥前呀哥後
佢口材根本就唔係好嗰種
同黃毓民根本無得比
出口成文 法庭自辯

唔想有政治投機化妝師 何桂藍
只投本土派

我都係會投垃場姐姐

饅頭雄仲有人投？

大家鐘意情趣投票，見女就投

后

露咗底

呂 鄒 VL

search 立場姐姐 清華
見到有起底文

唔洗覆個2毛

其實留意得初選 都已經係相對hardcore 唔少連登仔日日上cc台論政 但出面市民可以連議員都唔識多個 頂盡識幾個出名嘅
omdb排咁後 只不過係呢個條件下 hardcore嘅意見能夠成功跑出
而現實係omdb仍然係淺黃嘅政治明星

推 初選出黎投

佢好似啲慈父

毒男鐵票真係屈機到呢，唔係話同楊岳橋比。
我就當同鄒家成比...立場姐姐做過d咩姐講真？
老老實實鄒家成起碼係真手足囉

啲人鐘意佢靚女喎。

投立場不如投長毛好過啦

見到其實大家都係搵番有名氣既斯文人入去

香港最左一定係長毛。上屆下晝就幫慢必告急最後2個一齊當選，勁撚多票，大中華膠長者中佬通常投佢。今屆玩協調，好難𠝹到票。

譚弱智點解可以有咁多人投

agger, 辯論表現差到咁，擺明機會主義者，淨係理念，香港人醒少少得唔得

呂智恒入埋前六啦屌

個頭想點

票源不同 靚仔律師 師奶殺手

真心話呢度唔講得架

有勇已經好好啦 謀嘅希望朱凱迪慢必呢啲睇住
立場姐姐應該高票當選 真係要二選一就VL巴

白頭佬

楊岳橋

咪戇鳩
林卓廷啲鐵票都未出黎

點解呂智恆咁少！淨係狙擊omdb都已經要有一席！又話世代之爭嘅

最好落選啦，政棍。

完全估唔到立場姐姐有咁多supporter
接受唔到 屌

agger...出咗名就選到

點攪都係攬炒

何桂藍張相成個男人咁

佢專心做個律師啦

5好拉圾

自己攞嚟

上屆好多人吹捧佢（包括我）話佢識玩

點知出到黎唔係個回事 關鍵一席變關鍵缺席

到依家重係停留係法治未死 要捍衛法治

譚文豪比佢好得多

佢同黃碧雲個班應該早啲收皮

仲長毛

去投票

成班師奶票

因為佢真係做得唔好

單票同多票，結果可以係兩回事，老實講冇乜參考價值。

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

立場依個投票, 無限投既 咁都信 ?

頂

長毛同販國威

要呂智恒都唔想要呢兩條蛋散

立場姐姐第二，笑死

啲人中意佢夠大隻

兩舊屎不了寧願食一舊

利申：投big雲

無錯

斯文？？？

長毛返去抖下啦仲呃飯食

初選d 素人贏晒，然後到九月無人識，應該輸到仆街

有有邊個敢走極限本土路線?
利申，張圖只係識幾個泛民

中間分界 嚇親人

點解陳志全會贏咁多

佢嗰條片講到明唔會議會抗爭

係呀，香港人係咁撚戇鳩㗎啦

仲范國威

后

Over 左dead body 未， 國安法都立左

呢D未係所有年青人想要既, 議會勇武抗爭

唔好掛 唔好意氣用事 佢算有d學識

其實得7個沙田區議員，樁腳唔算多啦

講多D

推

真，雖然兩舊都係屎

話時話范國威喺呢13個月做過啲乜撚嘢？

睇港島區仲有羅冠聰
係咪要UPDATE下

我30頭 投 omdb

呂智恆好接緊deadbody

Owen ventus

5 真係不了

吓，咁九東一個本土都無喎

總之唔好投快必

網上死

OMDB專心去幫手足打官師啦

咁真係無

連登仔:初選對素人有害無利

咪玩啦
有幾多老野會去投都成問題

立場姐姐好有小麗老母嘅味道
大家想回味一定要投藍B

無老野投票 咁咪大D機會羸初選 羸初選咪可以接收人地D票
好難明咩?

omdb好過范國威啦

有乜理由呂志恒低過ombd

LM

yes
所以大家記得去投票

佢知名度太低...

無調轉
當真係七三，一人一票泛民係咪起碼入兩個呀
一人六票，如果有六個素人，七三咪入晒六個素人囉

+x

你坐左幾耐？

覺得要執執，個人執整齊d會好d

VL>呂/鄒>快必>立場/omdb>長毛>咖喱

下次先投楊岳橋

佢明題5毛

長毛仲排到第六位....

上屆陳雲夠排第6，7左右啦
網民同現實係有差距

名星效應

咁成個立法會有邊個做得好過佢呀柒頭

佢真係最做到野既，
又肯同本土派合作

呂智恆真係名氣太低
支持率仲低過長毛

咖喱飯

要omdb都唔要56啦

omdb輸了

為35+咪又照食

立場姐姐走勻晒成個新東擺街站呀, 呂智恒做過乜, 唔通d票係天上面跌落黎比你咩, 到最後輸左又賴初選係設局夾死素人

教主?
癲狗下話
佢輸自己咋
出第二個本土派佢都係輸㗎咋

呂智恆 真係慘

港豬選議員 當選美
真係多鳩魚

唔睇投票記錄 唔睇論述

bye

567 三隻垃圾

投票率低既話仲信唔信個結果好

佢輸在屌梁天琦

你應該幾鍾意玩last of us 2

立場好明顯唔係會衝啦

黃子悅都好明顯唔係有操啦下話... 咁都好駁？

你都識講投個會衝會反抗架啦...
我意思好明顯唔係講緊公民黨民主黨班垃圾啦

直情要高過晒長毛同curry啦

你咁講即係又選返啲所謂「口才」好既人入去議政？

咁同以前有咩分別？ 少少改變都唔試下？
選黎都曬氣啦咁

因為佢痴住劉細良做節目
黃絲好多投知名度夠高既

好心你就望下新西有乜人先出黎傾啦大佬
你自己望下新西邊個同黃子悅爭
郭家麒尹兆堅之流
一黎就話男身體質素好過女
咁你會唔會揀郭家麒衝啊？郭家麒身體質素好過黃子悅啊？唔睇現實情況就話普遍男身體質素好過女一定揀男唔會揀黃子悅 唔係stereotype 係乜春？

新西唔揀黃子悅吳敏兒兩個女人 咪放晒白鴿公民袋劑初選囉 膠都廢事比你

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #取回強積金 7.11-12 初選 BNO「5+1」 #一國兩制已死

選呂智恆好過啦

張可森

呂智恆

范國威都係做返區議員算啦

其實冇咗咖哩飯未必係好事，佢食唔少地區票，冇佢頂住地區票，隨時畀方國珊偷到雞。

唔想比劉穎匡選到

onQ收皮啦垃圾

公民黨得飛機師好啲

呂智恆過埋omdb,林卓庭跌到第十

如果當年補選all in 6
歷史可能不一樣

姐係咩？

利申: 其實唔係特別鍾意立場姐姐，只係講出呢個現象

有大批老黃未出動

楊落選對家可以大做文章噃

未變dead body已經係一篇文章啦

講撚到明唔會肢體抗爭，女版omdb

呢壇可以無限灌票嘅嘢真係得個睇字

投長毛咖喱狗不如投呂智恆好過啦

新東投
鄒家成 劉穎匡 呂智恆

dead body走啦

收皮啦你 屌泛民又等於收共産黨錢下嘛

呢度個個都感情行先架啦
實際新同盟係將軍澳大埔大把樁腳啦
你睇18年補選咖哩贏得幾輕鬆就知

尹兆堅咁到入到圍，香港人真係金魚黎

其實鄒家成邊個嚟

上次區選啲連登仔話佢出嚟界票

直頭要退返的人工了..屌

仲衰過長毛

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

我傾向呂

其實2都唔見得好

國安法都過咗35+已經係一個笑話

佢個樣......

啲人見到個樣唔太差就狗衝

有埋陳浩天認證唔係鬼

沙田集氣劉頴匡
北區大埔馬鞍山西貢將軍澳 鄒家成/呂智恆二選一

而家選議員呀屌，係咪痴Q咗線

我投長毛。
唔係因為我係大中華膠， 而係我敬重佢份人， 7月1號都仲敢去西環衝！

唔好高估黃絲啲判斷力，好多對政治唔太熟，見有咩人出名就跟風投，當係盡公民責任咁解

咁我明
我只係解釋俾你知一般人點解會簡慢必

Exactly

dead body

公關的重要性 呂成日一條友企/坐叫人唔好忘記 又跳海又俾人打 排包尾

佢始終知名度比較低，
同埋要學識同人合作，
你見劉穎匡就知，
如果下下得一個人，
好易入到去變鄭松泰

老次輸畀佢師父鄭家富姐

唔會再投呢個反骨仔話自己本土派，本土派做野佢出嚟讉責

補選有幾多張廢票你知唔知，
果次我帶marker去投

教主痴熱普城 我撐本民前咪投游b
本土優先

OMDB係柒 都叫間唔時出下聲
甚至成個大袋黨比人撚到法治都冇埋都唔敢出聲
但咖哩飯做過咩黎

問題係多議席單票制
佢班樁腳生生性性就會有票
唔好掉之輕心
你睇返2016年既紀錄 同返其他非建制主要既候選人去對比
都應該會見到佢樁腳選區入面 佢係明顯地多票

呂自稱本土但主張中華聯邦 好難有票

db

點會長毛同范國威會多人投過呂智恒

我唔覺得慢必形象好過ay

真 定位好清晰
可以不得罪本土派咁同天琦爭票

九東應該投邊個

推到願望成真

李嘉達?
總之唔好投快必

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

劉穎匡

住沙田要集中支持VL巴呀

會唔會個個都以為OMDB穩贏而投左票比其他人呀，起碼我自己都係咁以

推初選post 先

本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」